\documentclass{beamer}
\usetheme{Rochester}
\usecolortheme{spruce}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{hyperref}

\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\title{Ogumienie}
\author{Cezary Prajwowski}

\begin{document}
\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}
\begin{frame}{Złomek}
Samochód zaprezentowano w 1993 roku jako następcę modelu 190. Samochód zyskał kod fabryczny W202 i utrzymany był w nowym kierunku stylistycznym marki oraz nowym porządku nazewniczym, który zapoczątkowała właśnie pierwsza generacja klasy C.
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.4\textwidth]{złomek} \label{1}
  \end{center}
\end{frame}
\begin{frame}{Moj Złomek}
Bardzo stary złom, ale za to jaki z klasą i piękny. Prawdziwa limuzyna przysięgam
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{rusty}\label{niesmiertelny}
  \end{center}
\end{frame}
\begin{frame}{Moj Złomek}
Kocham ten samochód. Jest w mojej rodzinie od czasów powstania Polski. Rakieta ta niczym delorean może cofać sie w czasie kręcąc licznikiem do tyłu!
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{atoheca} \label{2}
  \end{center}
\end{frame}
\begin{frame}{Moje odczucia}
\begin{enumerate}[a)]
\item Kocham \pause
\item  złomcia \pause
\item i ciesze sie ze go mam \pause
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{zniszcony}\label{3}
  \end{center}
\end{enumerate}
\end{frame}
\begin{frame}{Pierwsza gena}
Mercedes-Benz klasy C I został zaprezentowany po raz pierwszy w 1993 roku.

Samochód zaprezentowano w 1993 roku jako następcę modelu 190. Samochód zyskał kod fabryczny W202 i utrzymany był w nowym kierunku stylistycznym marki oraz nowym porządku nazewniczym, który zapoczątkowała właśnie pierwsza generacja klasy C.

Wersja kombi nosiła oznaczenie fabryczne S202[1]. W plebiscycie na Europejski Samochód Roku 1994 model zajął 3. pozycję (za Fordem Mondeo MkI i Citroënem Xantią)[2] i trafiła do produkcji w 1996 roku. Oprócz tego, w tym samym roku samochód zdobył tytuł North American Car of the Year[3].

\end{frame}
\begin{frame}{AMG}
Charakteryzował się silnikiem o pojemności 3606 cm³ i generował maksymalną moc rzędu 280 KM przy 5750 RPM oraz maksymalnym momencie obr. 385 Nm przy 4000–4750 RPM. Był to przeprojektowany przez firmę AMG 24-zaworowy silnik Mercedesa o pojemności 3,2 litra (220 KM), znany na przykład z modelu W124. Standardowo połączony z czterobiegową przekładnią automatyczną.
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{AMG}\label{AMG}
  \end{center}
\end{frame}
\begin{frame}{Interior}
Wnętrze idealne. Nic a nic sie w środku nie psuje. Wnętrze z 1993 roku wygląda jak sklejone wczoraj.
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{skroka}\label{mem}
  \end{center}
\end{frame}
\begin{frame}{ECO}
Niemiecka konstrukcja zapewniająca 40 katalizatorów, 500 filtrów. Dym można wdychać.
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{niekopci}\label{niekopci}
  \end{center}
\end{frame}
\begin{frame}{ZALETY}
\begin{enumerate}[1)]
\item niesmiertelny  \pause \ref{niesmiertelny}
\item wielka konstrukcja IV Rzeszy zaprojektowana na wojne  \pause
\item ładnie klekocze
\end{enumerate}
\end{frame}
\begin{frame}{WADY}
\begin{enumerate}[1)]
\item brak \pause
\item nie ma wad  \pause \ref{dowody}
\item ładnie klekocze
\end{enumerate}
\end{frame}
\begin{frame}{Stopniowanie według złomka}
\begin{center}
\begin{tabular}{ c c c }
 dobry & najlepszy & złomek \\ \label{dowody}
 ECO & 0 EMISJI & złomciu \\  
 twardy & miękki & limuzyna  
\end{tabular}
\end{center}
\end{frame}
\begin{frame}{Bibiliografia}
\url{https://magazynauto.pl/uzywane/uzywany-mercedes-klasy-c-w202-amg-narodziny-potegi,aid,1711} \ref{AMG}
\url{https://pl.wikipedia.org/wiki/Mercedes-Benz_klasy_C} \ref{1}
\url{https://www.youtube.com/watch?v=ZssDIq14Jng} \ref{2}
\url{https://abetter.bid/pl/1043728900-1999-mercedes-benz-c_280} \ref{3}
\url{https://www.tiktok.com/@__gonzo___/video/7125505380205071621} \ref{mem}
\url{https://www.youtube.com/watch?v=wvXFflK0xv4}\ref{niekopci}

\end{frame}
\end{document}